支那今次算唔算生化襲擊

美國就黎頂唔住

算